貓禮志兄 我屌你老母親節

再針對我會針返你(言語上)

志兄又25賓哥？

支持貓貓

志仔弱智仔來

痴線？

(錫)言辭懇切，太子患之。後置針著錫常所坐處氈中，刺之流血。他日，太子問錫：「向著何事？」錫對：「醉不知。」太子詰之曰：「君喜責人，何自作過也。」

歸西啦

屌la

志兄唔敢入?！

返緊工
又有人游行

針佢啦

鄭錦滿
26 分鐘 ·
【支援今午大埔被捕人士】

今日（3月8日）下午，有市民發起於大埔區內遊行，反對設立肺炎指定診所，防暴警察空群而出，將至少兩名市民帶上警車。

本人已到達大埔警署，支援被捕人士。如大家有被捕人士資料，請聯絡本人。

聯絡方法：
（1）電話／WhatsApp：57035742
（2）Facebook ：黃兆健 Siu-Kin Wong
（3）Telegram：@siukinwtt

邊方面先

有咩方法直接聯絡佢

定仔高質

牙滿仲有嘢撈咩

得小貓一隻撐你

冇啦

我點知你用咩針佢

pm他